想學唱歌

想問parkland 或star music 好唔好定有其他好d

利申五音不全

推 我都想學

揾單對單會好d

每個人適合嘅唱法都唔同 你聽得明都唔一定會做得到 所以真係唔好諗學邊派 搵到同你夾嘅老師就可以
巴打講得非常好
Btw有興趣搵我 同你免費試堂